有無人覺得買左車變左司機

d 三唔識七，唔熟既親戚都會叫你車佢去邊去邊
其實搭的士有咩分別？

覺得天公地道
覺得心有不甘，但又唔知點推

話唔得閒 冇錢入油 冇精神揸

話唔得閒 理得佢咁多

唔撚使理佢地
講講下就唔會再講

買架兩座 唔得咩

其實大家係咪唔會諗唔好意思果d? 定係我on99 左？

話佢聽架車壞冷氣但依排手緊唔整住
你唔介意車籠有啲熱咖可?

理閪佢

車人少事啦 有冇試過有親戚問你借一日車而你唔知點推呢
不過我最後都推左

呢個真係無喎
其實一次半次都唔驚既，最驚定期黎料

借得一次你估無第二次咩
做得好呀巴打，有啲事的確要斬釘切鐵拒絕

簡單 保險冇落你名
有咩事唔會受保

只要有車女的機會
還是值得一搏

叫佢比返500蚊，還車入滿油

睬佢都有味

問題係你度...唔關架車事

為何還未看開?

講明唔借 而家有的士有GOGOVAN 無理由借

我都心諗左呢d 野，但係唔好意思出聲

以前後生d 都會唔好意思推

而家心諗, DLLM 平時飯都唔請餐我食做咩我要無啦啦做你司機

直接同對方講"其實油錢同你搭的士差唔多, 我比錢你搭的士啦不如"

為何還未看開 司機怎可以說不載

一句個日有用 唔順路 即刻收佢地皮 呢d人問都兩問就唔好意思架啦

講唔順路，都唔係好難者

以前渣車果陣試過
係屯門飲完,個親戚問我車佢返屋企得唔得,佢住9龍灣
但我其實係住元朗,咪直接同佢講好唔順路,最多車你去西鐵站,點知佢西面話唔洗我車,咁我咪拉大隊返元朗既上滿架車囉
幾日後就有傳言話我小9家唔車佢返屋企,買架車返黎唔知做乜
之後我同佢用親戚做傳聲筒隔空互串左成年
最後而家見面冇野,但係走果陣順路都唔7車佢